留名等睇雲加執包袱

夠喇..吊你個老屎.......我真係忍夠喇，..... 咁長連跑狗都輸埋..

今場....sorry 巴打.. 好撚㷫 ing..自膠